[IVE] 有 UST 電子嘅一定要去 UST，千祈唔好揀 RMIT THEI

UST 極大部分都搵到好工

有腦都識揀啦

好人好姐入乜野電子

珍

係咪鏗哥？
唔洗起底都知

幾年後好冇景邊個敢講

讀電子揸兜

只能提你，RMIT 完入 sub con 做幾多年都唔好景

唔好諗到 rmit EE 太好，上面仲有 HKU Poly EE 畢業生，業界甚至覺得連 Speed 都好過 rmit

相反，UST ee 同 CU ee 係香港學界最 top，搵工層面會高好多，就算你唔入工程行轉行都易好多 (假設你英文好)

Ust?

搭單問 building studies 有無啲咩可以簡

唔係我 9up，好多 rmit ching 後悔緊，又見到大班人狗衝先叫我出 post

電子可以搵倒搵工

任何U 都揸兜

講真我讀都讀ive，vtc d運作真係不敢恭維

幾肯定你喺慳gor

兩電一鐵emsd 好難入
入唔到你玩完
電子工唔係無 科學園，ASM
不過無前景

夠膽死去外國exchange搵個英文廢既帶隊

咁多 FinTech 野，電子大把機會

指邊d?
fpga run trading algo?

除非你 HD Grad 左就搵到好工，就可以 PT RMIT
FT 讀書嘅話 UST / CU ee 一定好過 RMIT

近年細電嘅人工都迫近mech了

其實我想讀mechatronics
而家個個講緊電動車，AI
我見美國豐田連computer science都請

因為轉晒行

大學 electives 任揀，UST UG 嘅電子機械都勁，搵定一兩個方向發展，EV & Smart meter 都屌得過

轉晒it？

係

但都係要出國做

HKU UG嘅電子同機械

點入車廠

HKU UG 無電子

機械都唔會差過 UST

年年都係得幾個人major

Hku果個program唔係叫triple e咩
Triple e好似包電子架

記錯，原來係department triple e

電子啲大陸人好似都入到華為 (大陸神工)，或者入到美國 Top50 PG

我都想知，比個豐田網你參考下

人地話外國人去美國做engineer要揾有offer H1B既公司
H1B我估係for美國居留既相關政策

電子最好既工都比ust食哂，當然有唔少人轉做It，非三大電子真係唔好讀

細個好鍾意車，所以先讀mech，點知畢業最大機會做冷氣仔

電子入hkt都17k，可以低得去邊

CU 都唔少

我係屋企人整車就做左車呢行

如果你唔介意，大陸車廠都應該做得過
聽講做幾年，年薪人仔20萬，大陸黎講叫唔錯
而且你會係真係做工程師既工作
有興趣你可以望下大陸既討論區，知乎有好多呢d資訊

香港車廠都有offer engineering trainee
但我見hku前幾年既mech graduate report都好少好少會入車廠做
可能一年都係得一個，其餘都係bs

唔知係咪poly會請得多d，車呢行好似多d人認poly
我fd poly mech都有in到巴士廠，不過in唔成

另外仁孚大昌都聽過有，皇冠我就唔知

...................

利申 ust ee third hon grad

Ive仔死返去rmit啦屌
搞到科大污煙漳氣

hku mech second up有咩好出路

讀咩都好咪撚讀JS3351,讀既野on9

除左hkt 仲有咩choice?

咩公司都報得啦，好多師兄拎幾個 offer 慢慢揀
識嘅 mech frd 建築又有，外國車廠又有，MT 又有，督察又得